從前有兩個巫師

分別係巫師1
同埋

明明有3個

如果巫師要通櫃，邊個會幫佢？
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。。

。。

。
。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
自己
因為 無師自通

巫師2 和 巫師b
他們使用了融合魔法
合體變成了 巫師2和b

10/10

有日大巫師同細巫師爭一本魔法秘笈
最後邊個爭贏？
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
係細巫師
因為大巫師讓 (大模斯樣)

又幾好笑

巫師義

有兩個巫師
一個油頭毒撚
一個高大有型
邊個有女朋友？
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
係油頭毒撚嗰個
因為巫毒有偶 (無獨有偶)